毒撚嘅reg day

就係reg day果日毒到全程無人叫住入木人巷 reg完直接閃人
有無巴絲打都係咁

真係買裝發夢好過

唔係會有SU Helper帶人去咩？

SU Helper本來一字排開，塞住成條路
一見到我呢，就好似摩西分紅海咁，讓個位比我走

巴打你reg幾點

8號11點

有冇咁誇張

可能早得滯 我晏晝五點reg都比人拉走左

啱啱係拉把做完問卷就比2條女按住隻手上木人巷
我即刻fing開佢地隻手搵格離個男仔
利申：男FM

Gay佬出現了了

真係咁誇張
我都唔係好信，但真係發生左

利申: reg city

非gay 只係果2條女似雞似公廁

巴打你讀咩 入到去大把機會食女啦

屌那星
當年有個女helper捉左我去hall booth (好似犯reg既）
我怕醜唔敢直視
入左間hall 住左成年
先知條女係暗瘡肥婆黎

慘慘豬

應該唔關時間事
其實無人拉都幾好，本來就唔想行

食咩食 你當啲女係咩

巴打 你似係9/8 嘅reg day la
我有fd話啲人唔太理科工嘅學生
N展仔呀 曬銀時 個啲人無咩人理嘅
但其他佢地會好用力R架

agger

不過冇人捉你去咪仲好 可以快啲走

都係果句啦
Your face, your fate

讀乞食soso哂銀時

8/8，soso哂銀時

又真係